Baby Driver 回來了？導演Edgar Wright：《寶貝神車手2》劇本初稿已完成

鬼才導演艾德格萊特 (Edgar Wright) 的作品《玩命再劫》(Baby Driver) 可能將於不久之後推出續集，據他本人透露，本片的劇本初稿也已經完成：

「《玩命再劫 2》的第一版劇本初稿已經完成了！」

艾德格萊特如此告訴帝國雜誌。

這位導演在 2017 年的首集《玩命再劫》中，向觀眾們介紹了人見人愛的「寶貝」（由安索艾格特 Ansel Elgort 飾演），他是一位個性善良的逃亡車手，對自己及身旁的人都相當和善，而續集將會帶來「更加深入」的故事。根據 網站公開的傳聞，首集中由強柏恩瑟 (Jon Bernthal) 飾演的那位殘暴角色並沒有太多的表現，但他很有可能在續集成為主要反派。

爆米花爽片與冰淇淋靠片都給我來一點！「鬼才」艾德格萊特

艾德格萊特在 2015 年退出了漫威《蟻人》(Ant-Man) 團隊後，便著手展開《玩命再劫》的拍攝工作並於 2017 年上映，並由安索艾格特、強柏恩瑟、喬漢姆 (Jon Hamm)、艾莎岡薩雷 (Eiza Gonzalez) 以及凱文史貝西 (Kevin Spacey) 主演。該片在全球創下了 2 億 2,600 萬美元的佳績，其中的 1 億 700 萬來自北美境內。

而目前的艾德格萊特，正專注在他的下一部作品，據傳那是一部「心理驚悚」電影。

「我發現自己從來沒有拍過一部關於倫敦市中心的電影，尤其是蘇荷區 (Soho)，也是一個我在過去 25 年來花費大量時間待的地方」

艾德格萊特表示，

「有了《終棘警探》(Hot Fuzz) 以及《活人甡吃》(Shaun Of The Dead) 這樣的電影聚焦在你所居住的地方，現在這部新作將會圍繞在我所生活的倫敦上。」

這部電影預計將於今年夏天於倫敦開拍，劇本則由克莉絲提威爾森凱恩斯 (Krysty Wilson-Cairns) 與他共同撰寫中。

《玩命再劫 2》即將上路

更多關於艾德格萊特對於《玩命再劫 2》以及他的全新心理驚悚電影消息，將會在月底發行的新一期帝國雜誌中揭曉。

《玩命再劫 2》與艾德格萊特的心理驚悚新作，目前皆尚未公開正式電影標題與上映日期。

Prison Break?

退出蟻俠真係非常可惜
好鐘意佢d風格

拍baby driver不如搵番simon pegg佢地拍好過啦

冇左墨西哥妹

統夢好似有佢份

正

呢個真 佢同Simon pegg黃金組合

simon pegg 同nick frost 早2個月有套新戲，有記者訪問佢地會唔會再一齊同埋edgar 合作，佢地一口就話唔會 不過語氣似玩野居多

超中意佢地3個

雖然好鍾意 baby driver
但我覺得2 應該會爛爛地

baby 變阿叔啦

1後面都mamaday
起首10分鐘簡直係精華

條女 有有返黎先？